九月三罷之後應該點樣繼續

美國9月9日復會
咁9月7/8日就可以搞一個支持加速通過民主及人權法案既集會/遊行
未通過就個個星期就不斷重複，仲要加埋支那違反中英聯合聲明
唔承認現有政府

罷課係行動，唔係表達意見，幫手推畀中學生睇

罷課要無限期罷課

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

同問 一直攪罷工集會休息草氣到十一
定係繼續十八區遊行

認真要諗諗點樣幫推相關法案
要俾各國國會知道香港人極需要國際支援

9月全世界入機場